賀一誠：澳門已訂購2000萬個口罩，稍後時間澳門人可按成本價以身份證在特定藥房購買口罩！

屌你老母777做過乜撚柒嘢？！

去咗瑞士呼吸新鮮空氣

緊急法，禁止蒙面

香港垃圾

對比香港果班真係垃圾黎

林鄭要攬炒

衰撚過澳門，屌你國際金融中心喎

係咪大陸貨

佢都幾撚自私
其他國家d 人點算

保障澳門巿民買到口罩
遊客個d佢話無辦法....

香港班狗官完全係唔理香港巿民

但好過香港人連口罩都俾大陸人搶埋

香港政府，上訴蒙面法違憲

垃圾港共

垃圾香港政府 到呢一刻 係呢一刻啊 都唔叫人帶罩 做好防疫 你去死啦 屌你老母

香港嗰班正閪官嚟

唔敢笑澳門狗了
澳門政府奶共之餘真係決斷

咁你愛埋武漢旅客

林鄭條8婆公關又做唔好 班細的仲廢 反應慢半拍 武漢都封城 各國落哂order出警示 班柒頭仲唔封海陸空...

林鄭理撚得你 最緊要自己冇事

確保澳門居民買到口罩.唔會比外省人搶哂
亦即係走唔到水貨

佢係咪想做第二個阿努科維奇

香港：200蚊一盒

柒婆：最緊要內地同胞黎到香港有口罩買

馬交特首咁當機立斷

屌港共正苦乜撚柒嘢都冇做，自己又走咗佬
宜家香港只係周街都係假口罩又炒高個價嚟賣買唔到靚口罩啊
屌佢老母啲港共膠官去支那中肺炎喺嗰度死撚咗佢算啦

反觀柒婆
Dklm 頭先先聽到成班nds講話買大量口罩先好上機翻大陸過年

你又岩wo
不過支那d貨都周圍搶

都唔知777做乜撚野黎 出面仲炒緊口罩... 佢在外國就剩係show佢幾叻 示威者點點點

支那人嚟到香港唔識買口罩買咗啲假啲返去都冇用

齊齊過去攞

7座位及以下載客車輛 周五起一連7日免費過港珠澳大橋

香港人賤過地底泥

香港擁有世界最完善嘅醫療設備
必定會同中央政府緊密合作
舒緩武漢醫療嘅壓力

分啲俾香港啦

777幫口罩賣到100蚊盒

屌你班廢官
先知而後覺
完全唔汲取SARS 教訓
你地仲要害香港到咩地步呀?

香港人鍾意自由市場呀成日拎黎做擋箭牌

明落柒婆面

其他地方人咪食炒價囉

香港班官仲on99 發緊夢咁

人地抗疫，777擴疫，think out of the box
黑暗兵法，奇才黎。

佢訂乜撚口罩先......如果奶共訂鳩埋啲支那廢廠咪仲大鑊

香港政府：香港發生既係個別事件 不作評論

香港班仆街狗官理得你

屌你過澳門買先
我係澳門人呀屌

算好
依家賣埋假貨

有澳門身份證但住香港點算好

用緊急法封關啦

奶共, 奶警囉.

DLLM 香港正苦想點L7樣呀

澳門特首賀一誠宣布，今早與珠海方面召開聯防會議後，決定澳門與珠海出入境之間將實施管制，要測量體溫，他指雖然對居民有不便，但希望市民以生命安全為第一減少外出；他又指，自今早（23日)發現第二宗病例後，已決定取消農曆年慶祝活包括金龍巡遊及花車巡遊等，亦取消煙花滙演，同時亦已要求不同社團取消浩動，只保留燒炮仗，他解釋，取消活動主要因為人流多，不希望出現交叉感染。

他又指，澳門今日始推澳門居民口罩計劃，同時亦已訂購二千萬個口罩，口罩供應不會有問題，亦冀市民能買到罩；他一再強調，措施雖然對市民有不便，但目前症病埋伏期長，對只有咳嗽 、喉嚨痛市民而言，可能自己以為係一般毛病，他建議市民如無需要，應感少外出，在家中休息，因「現時病情暫時無疫苗可以預防，亦無藥可以飲咗有用」。

對於目前仍有4926名來自湖北的外僱工亦在澳門，他呼籲外僱工應留在澳門不應回鄉。
from

from支那01
P.S at least 澳門個特首真係句句人話

屌777真係究竟做緊咩

解散政苦，刻不容緩

限買完即刻就政府派口罩
對比香港班垃圾

可能學大波驊咁唔番黎

有對比就知個政府廢撚到一個點

垃圾林鄭係邊？

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

明眼人都知要放毒黎腥港啦仲係到比

今日藥房講緊得兩萬個 澳門已經有兩千萬

仆街啦大愛撚

止暴制亂 依然係特區政府首要目標

是實：屌 唔撚知呀 未收到order 唔識做野呀

自由市場

都係內地口罩，made in China

香港乜鳩都冇

原來跟着黨走就係咁好

講撚左幾多次咪撚再講nds

啲錢用曬去買新裝甲車,新防具,電槍打9香港人

真係衰撚過澳門

本地人優先好合理..其他人咪番歸囉

好屈機

香港正垃圾
澳門都不會如

對唔住
咁叫咩
大陸生dls?

賀一誠仲做得好過777！

派3000蚊都要成年,口罩可能過左疫情先可以開始處理

支拿貨又有美國又好
起碼人地有心控制 照顧下澳門人

澳門誠哥

好過西婆

去到藥房就賣晒俾支那人啦

衰撚過澳門

777 同過武漢專家開會
自己中左招都唔定

依家班官係唔識做野
估上面諗法
唔夠膽亂黎
一味只識刷鞋

香港淪落到澳門不如

同林鄭傾完係香港入貨賣撚晒比澳門，香港人就等死

777

DLLMCH

香港人：瘋狂用口屌政府
勇武不了罷工不了
咁撚樣抗爭想個政府會驚你甚至拎到民主係咪未撚訓醒

而家擺到明就係換鳩你血 留港不留人
仲係到做包伏撚 到你肺炎死到你比人殺死唔好問點解
因為你自私

賀一誠：如果病例多，唔排除關閉賭場可能性。#真正為人民服務 #777食屎

賀狗

特首

香港政府： 已訂賺口罩，遊客買有半價優惠

林鄭：綜援人士，低收入家庭，長者每人獲派口罩一盒

係得香港人先咁大愛
班醫護仲要大愛無私咁醫埋d支那賤種

屌你老母港共政府真係痴撚線

澳門政府都呼籲全澳市民戴口罩

咁香港呢？

澳門做藍絲奴隸都叫有著數拎下，香港做藍絲嗰班撐完都重要俾人當狗咁撚

俾道德光環綁架
邊個去醫呢D武漢黎既垃圾中招唔抵可憐

做澳豬都爽過做港豬

擺明玩緊政治
澳豬：睇下我地 唔搞事都有好政府
中共：澳门防疫做得好 全赖一国两制 ....

香港賤民黎架咋
庫房D錢要拎黎起大白象同警察OT用

林奠：年青人抵抗力比較好，所以將不會是派口罩計劃的受惠對象

唔好做大陸喱，屌你老母

琴日有班柒頭又話實名制不了

起碼都叫做有少少野保障番當地市民先啦乜都要話

澳門奶共 香港又係奶共 但點解香港班官好似弱智咁永遠慢幾拍

林奠：有年青人受感染是因國民教育不足

澳門保障本土居民福利(唔涉及大陸利益)係做得唔錯...
一直好羨慕佢地禁煙法例...

自己人平少少買到口罩有咩問題
其他人咪捱下炒價囉又唔係唔比佢地買

721 不作為

講就講係打仗香港而家係戰爭狀態
係戰爭狀態就唔應該醫幫手入侵我地既物種啦
唔計武漢肺炎仲有其他頭暈身慶既又有生仔既又有
所以話香港搞到今時今日咁香港人有份造成

屌拿聲，香港連毛都冇條

香港

林鄭真攬炒

十年後派完
啱啱夠鐘下次沙士

自救啦， 港共政府其實已經死左

瑞士山區肺

訂購一億個無貨有撚用？
大陸都唔夠洗幾是輪到澳門？

今次真係連澳門狗都不如，無資格話佢地係狗了

港共：你唔聽話我就乜柒都唔撚理, 毒撚死你班暴徒

番去買兩箱派比連登仔

澳門澳門人優先
香港中國人優先

結論：香港官員奶中都奶得柒過人

啱嘅

柒婆，睇下賀一誠
人地岩岩先上任
為澳門人著想

條死柒婆剩係搵黑警打香港人
痴鳩線

做咩都驚得罪中央 就乜都唔做
總之止暴制亂 其他野唔好問我

😂仲禁蒙面嗎？

琴日你班連登仔仲笑人澳門要身分證買口罩
而家澳門人真係唔驚冇罩用

777: 一直關注事件

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

有時真係唔怪得澳門人親中，人地政府真係做事

政府有做野都話
政府咩都唔做 踢一踢先郁一郁
死都唔認確診
為左貫徹香港屬於中國一部份呢個思想
唔阻武漢人/中國人落黎
驚死傷到支那人心
分明就唔理佢地死活
預左犧牲前線醫護 當佢地數字

今時今日如果有人自願去醫佢地真係要老豆搵仔起佢全家出黎恥笑

港共垃圾政府

去左歐洲吹水

柒婆你死左未呀

點解香港同澳門既應對方法差咁撚遠？

乖孩子起碼屌你成本價俾你買返 林奠做過咩？

政府唔做就一定架啦
佢任務係要消滅你香港人丫嘛
仲有一大班傻仔話只係政府反應慢唔關政治事

主權在民 香港獨立

咪癲，走嚟走去仲易感染

社會主義

成日淨係諗搞政治搞鳩香港人

777係咪專登唔撚做野 俾澳門做曬
然後習帝就可以話澳門一國兩制運作良好

佢派比你用唔用一回事
香港炒到500一盒都無人理又成堆假貨
仲藥房之都

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

唔好買呀 比佢走啦 失民意架

其他國家近中國定澳門近呀

張建宗+陳肇始昨晚開記招冇口罩+狂咳…咁嘅程度仲點敢寄望佢哋會救到香港

所以咪話左澳門可以取代香港囉

777 忘記左肺炎死最多既係佢d 支持者

完全Block左條友 佢打咩

林鄭：你唔好阻我奶習大大鞋底

777: 冇事 市民唔好造成恐慌
（然後私底下留一堆口罩比自己d官）

柒婆
真係想攬炒

佢係帶菌者嚟 去傳染當地領導人

我都係諗起呢樣

支那自己都唔夠用，應該係海外

屌你老母HK政府

10%話大陸都唔夠口罩用，如果澳門用晒，將不惜代價向外國訂

唔乖咪冇口罩
人地澳門 習總都點名話佢乖
叫我地學下人 人地咪做啲野出黎
比人望下 做隻乖既狗狗係幾好

我覺得冇錯喎
唔鍾意咪唔好留喺澳門囉

香港起碼要免費派口罩啦話
咁撚柒多錢

林奠:不惜代價打柒你

唔係點益商家佬，緊係要食人血饅頭
一句供求問題已經收我地皮

7婆實講d咩盡力要求穩定供應、市民毋須恐慌呢d 濕9廢話